[FF]聽日約左條女去街, 有咩介紹?

唔好話百佳

唔好問點解唔約埋右? 右條女留返畀你啦肥屍

左條女

右條女

左？右？

時鐘酒店

左條女
右條女